url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/chu-de/deal/tour-nhat-ban-don-nam-moi-gia-chi-28-9-trieu-dong-3501075.html?utm_campaign=boxtracking&utm_medium=box_tinkhac&utm_source=detail
Tittle :Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
		        24h qua
            Du lịch Chủ đề 
                        Deal
                                        Du Lịch 
                                        Deal 
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ sáu, 18/11/2016 | 17:00 GMT+7
|
						Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng												
					Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham quan vườn địa đàng Korakuen...
	Giá gốc: 35.900.000 đồng
	Giá khuyến mãi: 28.900.000 đồng
	Áp dụng từ ngày 17/11 đến 14/12
	Khác với Việt Nam và một số nước trong khu vực, xứ Phù Tang đón năm mới theo dương lịch như các nước phương Tây, song vẫn mang trong mình những nét truyền thống văn hóa của nước Á Đông.
	Theo đó, Vietrantour khuyến mại tour Nhật Bản thuê bao nguyên chuyến giá chỉ 28,9 triệu đồng, khởi hành duy nhất 28/12, đưa du khách tham gia hành trình đăc sắc: Matsuyama - Okayama - Kobe - Osaka - Kyoto - eo biển Naruto Kawaga với trải nghiệm cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine,"săn" hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, ngâm mình trong Dogo Onsen haytham quan vườn địa đàng giữa trần gian Korakuen.
	Cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine
	Trong thời khắc thiêng liêng chuyển giao năm mới, nếu không khí tại Tokyo náo nhiệt với màn đếm ngược và pháo hoa rực rỡ, thì toàn bộ chuông lớn ở các đền, chùa trên toàn nước Nhật sẽ gióng lên 108 tiếng với niềm tin giải thoát con người khỏi những đam mê trần tục. Người Nhật sẽ thức đến sáng chào đón những ánh bình minh đầu tiên của năm mới và đi lễ cầu may.
	Một trong những “thánh địa” tâm linh thu hút nhiều khách du lịch và dân bản xứ phải kể đến đền Kotohira Shrine (thuộc tỉnh Kawaga), nằm trên sườn núi ở độ cao 500m. Do trong tiếng Nhật, âm đọc của số 786 khá giống với chữ “phiền não” nên người ta đã làm 786 bậc thang, để khi lên đến đỉnh cao nhất ở đây, con người sẽ trút bỏ được mọi muộn phiền.
	Sau khi kính lễ cúi xin thần phù hộ, bạn đừng quên rút quẻ omikuji để xem vận mệnh tương lai trong năm mới. Nếu rút được quẻ lành thì mang về, còn quẻ hung nên buộc lên cành cây hay dàn gỗ trong điện, vì sau dịp Tết các nhà sư sẽ làm lễ lớn giải trừ những điều xấu. Đền Kotohira Shrine còn sở hữu 27 bức tranh sơn dầu của Takahashi Yuichi - cha đẻ trường phái hội họa Tây phương hiện đại ở Nhật, di sản văn hóa tượng Thập Nhất Diện Quan Âm, tranh vẽ 36 nhà thơ kiệt xuất…
	Ngâm mình trong Dogo Onsen
	Trong cái se lạnh của mùa đông những ngày đầu năm, bạn sẽ cảm thấy thư giãn hơn khi ngâm mình trong suối nước nóng cổ nhất ở Nhật hơn 3.000 năm tuổi: Dogo Onsen, Matsuyama.
	Nơi đây gắn với truyền thuyết về một chú chim diệc bạch bị thương ở chân, tình cờ tìm thấy suối nước nóng nên mỗi ngày đều đến ngâm mình chữa trị. Kỳ lạ thay, vết thương ở chân chú nhanh chóng lành lại và có thể bay đi. Sau đó, những người chứng kiến điều này đã đến đây tắm và cảm thấy trong người khỏe hẳn lên. Tin đồn lan đi và từ đó Dogo Onsen trở nên nổi tiếng, thậm chí còn được nhắc đến trong tác phẩm Botchan (Cậu ấm) của nhà văn Natsume Soseki. Đây còn là nguồn cảm hứng cho thiết kế phòng tắm của bộ phim hoạt hình nổi tiếng Spirited Away.
	Không chỉ gây ấn tượng với nội thất 3 tầng nhà tắm bằng gỗ sang trọng và quý tộc, điều đặc biệt nhất ở Dogo Onsen là suối nước nóng (nhiệt độ 37-47 độ C) có chứa nhiều khoáng chất, được ví như “thần dược” giúp lành sẹo, trị chứng đau dây thần kinh, thấp khớp, bệnh tiêu hóa mãn tính, huyết áp thấp, béo phì hay làm láng mịn da…
	'Săn' hàng hiệu mùa sale-off dưới lòng đất
	Nổi tiếng trên thế giới với những mặt hàng uy tín và chất lượng, không nhạc nhiên khi giá cả ở Nhật Bản thường khá đắt đỏ. Bởi vậy, đến xứ mặt trời mọc đầu năm mới là thời điểm để du khách sắm cho mình những món đồ ưng ý. Hầu hết các cửa hàng, trung tâm mua sắm, chợ trời nơi đây đều đồng loạt treo biển giảm giá 50-70%.
	Dù cùng mở cửa đón khách vào ngày 2/1 hàng năm, song Shinshibashi - khu mua sắm nổi tiếng của thành phố Osaka hoạt động từ thời Edo (1603-1868) vẫn hút khách hơn cả. Dưới mái che dài 600m lắp đặt để tránh thời tiết ảnh hưởng đến việc mua sắm, du khách sẽ tìm thấy ở nơi được mệnh danh là “Champs Elysees của châu Á” hàng trăm cửa hàng san sát nhau, trưng bày từ những sản phẩm mới nhất của các thương hiệu nổi tiếng như: Coach, Cartier, Yves Saint-Lauren… cho đến kimono truyền thống hay quần áo bình dân. Shinshibashi còn nổi tiếng bởi sở hữu khu mua sắm dưới lòng đất Crysta Nagahori trải dài trên diện tích 81.765m2.
	Thú vị nhất là bạn còn được thử vận may với Fukubukuro - chiếc túi may mắn chứa vật phẩm đa dạng bên trong, chỉ bán duy nhất trong dịp Tết. Do không được biết trước túi có gì và tổng giá trị các đồ trong túi có thể cao hoặc thấp hơn đến 10 lần giá của Fukubukuro, nên hẳn bạn sẽ thấy rất phấn khích và hồi hộp khi mở túi.
	Khám phá bảo tàng rượu sake số 1 Nhật Bản
	Là nét tinh túy trong văn hóa và truyền thống của Nhật với hơn 2.000 năm lịch sử, rượu sake là thức uống không thể thiếu trong mọi lễ hội, đặc biệt dịp Tết đến xuân về. Người ta ước tính có khoảng 10.000 loại rượu sake được sản xuất tại xứ sở anh đào, song chiếm đến hơn một phần tư sản lượng của toàn bộ đảo quốc chính là khu vực quận Nada, Kobe - quê hương món thịt bò đắt nhất hành tinh. Đây là vùng sản xuất rượu sake ngon nhất nhì Nhật với bí quyết đến từ loại nước giàu khoáng miya-mizu ở những con suối của núi Rokko và gạo chất lượng cao Yamada Nishiki.
	Hành trình của Vietrantour sẽ đưa bạn đến với bảo tàng Hakutsuru, nằm trong nhà máy sản xuất rượu sake hàng đầu tại Nada, thành lập từ thế kỷ 18. Không chỉ xem từng bước trong quy trình làm rượu qua các tiểu cảnh sống động như thật và thước phim ngắn, bạn còn được học cách thưởng thức quốc tửu Nhật ngon đúng điệu. Bạn sẽ ngạc nhiên khi biết rằng người Nhật có đến 20 tính từ đánh giá độ trong và màu sắc rượu, 80 từ đánh giá về hương và hơn 70 từ đánh giá về chất lượng sake khi nếm. Trong những ngày đông đầu năm lạnh giá, còn trải nghiệm nào lạ và thi vị hơn vừa ngắm cảnh tuyết rơi vừa hít hà mùi thơm quyến rũ của hương gạo bốc lên từ ly rượu sake ấm nóng?
	Tham quan vườn địa đàng giữa lòng thành phố Okayama
	Nằm ngay cạnh lâu đài lợp ngói mạ vàng Okayama, vườn thực vật Koishikawa Korakuen gần 400 tuổi với diện tích khoảng 133.000 m2 được xếp hạng là một trong ba khu vườn có cảnh quan đẹp nhất Nhật Bản. Xây dựng từ năm 1687 dưới sự chỉ đạo của lãnh chúa phong kiến Ikeda Tsunamasa, khu vườn đóng vai trò như khu giải trí của những gia đình cầm quyền cao quý và là nơi quan trọng để tiếp khách. Mãi đến năm 1884, nơi đây mới được chuyển giao quyền sở hữu cho chính quyền địa phương và mở cửa để du khách ghé thăm.
	Với cảnh vật đa dạng bốn mùa, ghé thăm Korakuen những ngày đầu năm mới, bạn sẽ được xem tận mắt hàng trăm cây bonsai tạo hình lạ mắt; những góc vườn thiết kế theo phong cách kaiyushiki với ao suối, hòn nam bộ tái hiện các danh thắng của Nhật. Nơi đây còn có 100 cây mận đua nhau nở trắng trời và gần 500 cây trà mi giống shishigashira, sasanqua khoe sắc hồng rực rỡ…
	Chiêm ngưỡng xoáy nước Naruto
	Thoạt nghe cái tên Naruto, nhiều người sẽ nghĩ ngay đến nhân vật ninja trong bộ truyện manga được yêu thích của Nhật, song eo biển Naruto lại chính là top 4 địa điểm có vòng xoáy nước lớn và hiếm thấy trên thế giới, tạo ra cứ mỗi 6 tiếng một lần. Thời điểm lý tưởng để du khách chiêm ngưỡng các xoáy nước “tử thần” là vào sáng sớm hoặc chiều muộn trên cây cầu Naruto, nối liền hai tỉnh Hyogo và Tokushima với chiều dài 1.629m, chiều rộng 25m. Bởi lúc này hiện tượng thủy triều lên xuống có thể tạo ra những dòng nước di chuyển với vận tốc lên đến 20km/h và đường kính cực đại khoảng 30cm khi gió mạnh.
	Liên hệ Văn phòng Vietrantour, 33 Tràng Thi, Hoàn Kiếm, Hà Nội. Tel: 04 73056789. Hotline, Viber, Zalo: 093599 6789. Đặt tour trực tuyến tại đây. Xem thêm tại đây.
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
				Tin liên quan
							Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm (13/10/2016)
							Ngôi làng có hàng trăm con cáo ở Nhật Bản  (3/11/2016)
							Giao lộ đông đúc nhất thế giới ở Nhật Bản  (8/11/2016)
							Khách sạn băng chỉ dành cho cặp tình nhân ở Nhật Bản  (6/10/2016)
            Xem nhiều nhất
                            Tour thu vàng nước Nga 7 ngày giá 39,9 triệu đồng
                                Góc tối của lễ hội phụ nữ khoe ngực trần tại Tây Ban Nha
                                                                     
                                Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                     
                                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                     
                                Bí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm London
                                                                     
                 
                Tags
                                    Nhật Bản
                                Tour Nhật Bản
                                Xứ Phù Tang
                                Vietrantour
    Tin Khác
                            Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                            Nhiều tour nước ngoài giảm giá trong tháng khuyến mãi
                            Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                            Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                    Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                    Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                    Giảm 3 triệu đồng tour Cửu Trại Câu mùa đẹp nhất trong năm
                                    Giảm 3 triệu đồng tour du lịch Hong Kong 4 ngày
                                    Tour châu Âu mùa thu tiết kiệm 5 triệu đồng
                                    Giảm một triệu đồng tour Boracay - núi lửa Taal - Manila
                                    Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                    Giảm 3 triệu đồng tour Seoul - Nami - Everland 5 ngày
                                    Tour du lịch mùa vàng châu Âu với giá tiết kiệm
                                    Hành hương đất Phật Myanmar 4 ngày từ 9,9 triệu đồng
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Xem nhiều nhất
    Anh Tây đi bộ khắp thế giới mê mẩn núi rừng Việt NamViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnThủ tướng chỉ ra 3 giải pháp để phát triển du lịchNhững món đồ không thể thiếu khi đi du lịch cuối nămVị đậm đà tinh tế trong món gà sốt tiêu tỏi
        Có thể bạn quan tâm
         
	     
                    Khách sạn Thùy Vân Vũng Tàu
	Khách sạn Thùy Vân tọa lạc tại giao lộ của Thùy Vân và Hoàng Hoa Thám, dọc theo bãi sau, Thành phố Vũng Tàu. Khách sạn có quy mô 54                 
                    Nhà hàng Crystal Jade Palace - JW Marriott Hà Nội
	Crystal Jade Palace là thương hiệu nhà hàng nổi tiếng được vinh danh với các giải thưởng danh giá, chuyên phục vụ các món ẩm thực Quảng Đông truyền thống.                 
                    Kỳ thú hồ nước phun Australia
	Ghé thành phố Kiama chiêm ngưỡng hồ nước phun Kiama nổi tiếng sẽ là ấn tượng khó quên cho bạn vào Giáng sinh năm nay. Được hình thành từ những                 
                    Du lịch xem Shanghai Rolex Masters 2013
	Dù đã bước sang thu song tháng 9 dường như chưa hề hạ nhiệt bởi sức nóng của các trận tranh hùng trong làng banh nỉ tại giải Shanghai Rolex                 
                    Khách sạn Bảo Thy 1 Vũng Tàu
	Khách sạn Bảo Thy 1 nằm trên số 249 đường Lê Hồng Phong, phường 8, thành phố Vũng Tàu với địa điểm lý tưởng khách sạn là sự lựa chọn                 
                    Bà Ba
	Nằm trên đường Lý Thường Kiệt, quán bánh bèo bì Bà Ba đã khiến nhiều thực khách ghé ăn thử và đâm ra “ghiền” các món bánh ướt, bánh tằm                 
                    Đón Giáng Sinh miền giáo đường Bùi Chu
	Xứ đạo Bùi Chu là giáo xứ có diện tích nhỏ nhưng giáo dân đông trong Giáo hội Việt Nam. Đến đây, du khách ghé thăm một xứ đạo lâu                 
                    Chợ phiên Sapa
		Chợ phiên của Sa Pa họp vào ngày thứ bảy và chủ nhật. Người dân vùng xa thường phải đi từ ngày hôm trước. Vào tối thứ bảy, có nhiều                 
                    Khách sạn Alagon Sài Gòn
	Khách sạn Alagon Sài Gòn tọa lạc ngay trung tâm thành phố Hồ Chí Minh là sự lựa chọn tốt nhất dành cho khách du lịch hay các khách đi                 
                    Nhà hàng Rules
	Nhà hàng Rules phục vụ các món ăn truyền thống của người Anh. Nơi đây có phong cách sang trọng, giá cả khá cao, cung cách phục vụ làm hài                 
                    Du ngoạn Hương Sơn, Trung Quốc
	Công viên Hương Sơn là nơi đầu tiên đón thu ở Trung Quốc, khi đó thông, phong, gỗ thích, hoa khói đồng loạt đổi màu thay lá, trở thành điểm                 
                    Phố cổ Hội An
	Phố cổ Hội An với trục phố chính Trần Phú và các trục phố phụ nằm cắt ngang dọc với hàng chục cửa hàng bán đồ lớn nhỏ. Tại đây                 
                    Khách sạn Pullman Saigon Centre
	Khách sạn Pullman Saigon Centre là khách sạn đẳng cấp 5 sao quốc tế có 306 phòng nghỉ rộng rãi, kết hợp thiết kế tinh tế sang trọng với mọi                 
                    Nhà hàng Lá thông
	Lá Thông là nhà hàng phảng phất một chút phong cách Nhật, một chút phong cách châu Âu nhưng lại rất đậm chất Việt Nam. Trong khuôn viên rộng nhuộm màu                 
                    Đón Giáng sinh trên đất thánh La Vang
	Tòa thánh La Vang được xây dựng gần ba cây đa, nơi họ tin là Đức Mẹ đã hiện ra vào năm 1798. Người ta vẫn ghi nhớ rằng dưới                 
                    Chợ đêm Hội An
	Từ 17giờ đến 23giờ hằng ngày, trên tuyến phố dài gần 300 mét này sẽ có 40 gian hàng trưng bày, mua bán các loại hàng thủ công mỹ nghệ,                 
                    Khách sạn Hà Nội Friendly
	Khách sạn Hà Nội Friendly cung cấp một dịch vụ chất lượng cao với các thiết bị và tiện nghi hiện đại nhắm mang đến một sự hài lòng tuyệt                 
                    Nhà hàng Vườn thiên đàng
	Nhà hàng Vườn Thiên Đàng tọa lạc ở trung tâm thành phố Huế, là một địa điểm lý tưởng để du khách thư giãn, ngắm nhìn Sông Hương, cầu Tràng                 
                    Đón năm mới tại Malta, Địa Trung Hải
	Nằm lọt giữa Địa Trung Hải, quần đảo Malta xinh đẹp mang dáng vẻ thanh thoát, yên bình, với những ngôi đền huyền thoại, những vịnh nước xanh biếc đầy                 
                    Chợ Hội An
	Chợ Hội An là nơi buôn bán các mặt hàng dịch vụ từ đồ ăn thức uống của toàn thành phố Hội An. Chợ được chia thành nhiều khu khác                 
			Liên kết ngân hàng
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
